.TH "compress.c" 3 "Dimanche 15 Janvier 2017" "project" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
compress.c \- 
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include '\&.\&./header/compress\&.h'\fP
.br

.SS "Fonctions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "double \fBdistanceTree\fP (\fBQuadTree\fP one, \fBQuadTree\fP two)"
.br
.RI "calcule la distance couleur entre deux branches "
.ti -1c
.RI "void \fBcompressLeaf\fP (\fBQuadTree\fP *root)"
.br
.RI "comprime les feuilles de meme couleur "
.ti -1c
.RI "void \fBcompress\fP (\fBQuadTree\fP *root, int seuil)"
.br
.RI "compresse le quadTree en testant toutes les possibilites "
.ti -1c
.RI "int \fBcomp\fP (\fBQuadTree\fP *un, \fBQuadTree\fP *deux, int seuil)"
.br
.RI "compresse si le seuil est bon , supprime le deuxieme et le raccorde au premier "
.in -1c
.SH "Documentation des fonctions"
.PP 
.SS "int comp (\fBQuadTree\fP * un, \fBQuadTree\fP * deux, int seuil)"

.PP
compresse si le seuil est bon , supprime le deuxieme et le raccorde au premier 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIun\fP QuadTree* à garder 
.br
\fIdeux\fP QuadTree* à supprimer et remplacer par un 
.br
\fIseuil\fP int le seuil 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
int si tout c'est bien passé 
.RE
.PP

.SS "void compress (\fBQuadTree\fP * root, int seuil)"

.PP
compresse le quadTree en testant toutes les possibilites 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIroot\fP QuadTree* le quadTree 
.br
\fIseuil\fP int notre seuil 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SS "void compressLeaf (\fBQuadTree\fP * root)"

.PP
comprime les feuilles de meme couleur 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIroot\fP QuadTree* 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SS "double distanceTree (\fBQuadTree\fP one, \fBQuadTree\fP two)"

.PP
calcule la distance couleur entre deux branches 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIone\fP QuadTree branche un 
.br
\fItwo\fP QuadTree branche deux 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
double resultat 
.RE
.PP

.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour project à partir du code source\&.
